我一直等妳

就回來吧回來吧 有人在等妳呀

唔會的了...

走咗就返唔到去

走 我沒有阻止理由
早已知道 能與你挽手 都會分手

唉

Okay

okay咩

行緊返黎

也許我不是在等待他愛我
而是在等待我
不再等待他的那一天

唔要你呀 又唔係gay

做乜鳩

我都等待緊我可以放低佢個一日
好想快啲到 :-

係你趕我走架

唔要Gay佬呀 係都要女啦

但其實話放低左可能係呃緊自己

唔制啊 我又唔要衰係個仆街身上

點都唔會放得底 只不過佢會係你心中最deep最deep嘅人

屌你老母

如無力挽回